\daybreak
\pagestyle{plain}
%\begin{otherlanguage}{finnish}
\markright{Yleisohjeita}
\section*{Ilmoittautuminen}

Ilmoittautuminen tapahtuu Dipolin juhla-aulassa
torstaina 10.00--15.00, perjantaina 8.00--14.00 ja lauantaina 8.00--11.00.

\section*{Verkkoyhteydet}
Dipolin auloissa on kaksi nettipistettä sähköpostien lukemista varten.

\section*{Suulliset esitelmät}
Suullisten esitelmien pituudet ovat pääsääntöisesti 12 min + 3 min keskustelulle.
Esitelmiä varten saleissa on piirtoheittimet ja
tietokoneet ja niihin kytketyt dataprojektorit. Koneisiin on asennettu MS Office 2003
sekä Acrobat Reader 6.
Dataprojektorilla esitettävän esitelmän tapauksessa olisi tärkeää
testata tiedoston toimivuus esityssalin koneessa ennen istunnon alkua. Jos tiedostoa ei ole
lähetetty etukäteen, se tulee toimittaa hyvissä ajoin ilmoittautumispaikalle USB-muis\-til\-la
tai CD-ROMilla. Jos tiedosto on omalla kannettavalla koneella, järjestäjät
siirtävät sen eteenpäin USB-muistipalikan avulla. Osallistujien omia kannettavia
ei kytketä dataprojektoreihin!


\section*{Posterit}

Posteritaulujen koko (leveys $\times$ korkeus) on 1,0 m $\times$ 1,2 m.
Torstain esittelyn posterit voi ripustaa torstaina aamupäivästä alkaen ja
ne tulee poistaa samana päivänä posteriesittelyn päätyttyä klo 18.30.
Perjantain posterit voi ripustaa heti aamusta ja ne tulee poistaa heti
posteriesittelyn päätyttyä klo 17.30. Postereiden taulupaikat merkitään
ohjelmassa käytetyin tunnusnumeroin. 

\section*{Nimikyltit}
Nimikylttien taustaväri on koodattu seuraavasti:
\begin{itemize}
\item valkoinen: osallistuja
\item vihreä: laitenäyttelyn edustaja
\item keltainen: järjestäjä
\end{itemize}
\newpage
\section*{Näytteilleasettajat}
Laitenäyttely sijaitsee Dipolin ylälämpiössä ja välitasanteilla
ja on avoinna päivien ajan
torstaina 12.30--18.30, perjantaina 10.00--18.00 ja lauantaina 9.00--13.00.\\

\def\pres#1#2{{\bf #1}\\% \makebox[10mm]{}
#2\\[3mm]}

%\begin{minipage}{7cm}
\pres{A-Vacuum Oy}{www.vacuum.fi}
\pres{Cheos Oy}{www.cheos.fi}
\pres{Comsol Oy}{www.comsol.fi}
\pres{CSC -- Tieteellinen laskenta Oy}{www.csc.fi}
\pres{Gammadata Finland Oy}{www.gammadatafinland.fi}
%\end{minipage}
%\begin{minipage}{7cm}
\pres{Labtronic Oy}{www.labtronic.fi}
\pres{Mittatekniikan keskus}{www.mikes.fi}
\pres{Pfeiffer Vacuum Scandinavia AB}{www.pfeiffer-vacuum.net}
\pres{Terra Cognita Oy}{www.terracognita.fi}
\pres{YTM-Industrial Oy}{www.ytm.fi}
\pres{VWR International Oy}{www.vwr.com}
%\end{minipage}

%\end{otherlanguage}
\end{document}
